覺唔覺得大大力咬落粒飛滋到真係好爽

次次生飛滋都會大大力咬落去
有冇人有同感

整d鹽快d好

未試過 真係work

已經俾我咬到扁咗

真係work.

利伸: 對上一次生飛滋已經十年前

等陣試下先 一定乸到仆街

屌 痛到訓唔著

乸完咬仲正

整d鹽落去仲爽
3日內一定好番

試過 呢個唔錯

試下一嘢咬落去 包你即刻訓

上次咬爆左 Feel到粒野平左
又有D血味 幾撚正

識玩一定係
1. 咬
2. 撒鹽
3. 狂奶

+1
依家冇咗粒飛滋嚕

咬飛滋真係嗶到啲汁出嚟，咸咸哋

睇左咬落粒lin到

灑D鹽落去粒飛滋到 再用牙刷大力牙先爽